Why拜登唔學trump咁整個燈粉集會 谷下人氣

同港共一樣限聚

沉默大多數

叫班死人去搞啦

你望下白宮個YouTube channel先

撚有人咩

全世界最大規模嘅通靈儀式

有撚人咩垃圾燈

叫左膠去撐場囉

講定先 我入貨掃灑木材及棺材相關行業先

on柒9先要攪打飛機大會刷存在感

等到清明拜山掃墓嗰陣咪搞囉

佢應該要去墳場搞

佢公開外星人係180 days countdown ufo report就已經多好多民意

人多手腳亂

叫連登啲含登力去

連登左膠登粉講下兩句啦

連LIVE都冇人睇